你哋今日心情點呀？

心情幾好
個ac靠個朋友搵得返 開個po多謝你

含佢撚囉 開post把撚咩

唔好多謝我

今日有冇滑水

ching串過馬撚 開個po都唔比

咁gay 咪啦

問過我浮雲哥未

咁一齊含我啦

冇 唔想同啲廢老一齊玩驚有肺炎